<resources>
    <string name="app_name">02_Toolbar</string>
    <string name="airbus1">Airbus A380 – реактивный пассажирский авиалайнер с двухпалубным салоном. Он считается самым
        габаритным и вместительным самолетом, предназначенным для перевозки людей. Технические характеристики и
        особенности конструкции помогли стать A380 одним из лучших, но ожидаемого спроса авиалайнер не получил. Тем не
        менее он активно используется рядом авиакомпаний и частными лицами.
        \n
        <b>История создания, место производства:</b>\n
        Разработка проекта по созданию крупногабаритного пассажирского авиалайнера стартовала еще в 1990 годах. Изначально предполагалось, что самолет станет главным конкурентом Boeing 747. Важность появления подобной машины была очень высока, так как Airbus стремилась разрушить монополию американской компании.
        \n
        <b>Летно-технические характеристики:</b>\n
        Крупные габариты самолета Airbus A380 не оказывают негативного влияния на его технические характеристики и приносят большую пользу, увеличивая количество свободных мест до 853. Длина авиалайнера составляет 72,7 м, его высота достигает 24,1 м, при этом сам салон растянут на 6,5 м. Размах крыла еще больше – 80 м.
        \n
        Максимальное количество пассажиров составляет 853 человека, но чаще всего применяется компоновка с тремя классами, где устанавливается 525 кресел. На борту предусмотрено наличие душа для первого класса, барные стойки, комнаты отдыха и даже Duty free. Набор зависит от авиакомпании. Также многие предоставляют услугу платного интернета и телефонной связи.
        \n
        <b>Фюзеляж и кабина пилотов:</b>\n
        Фюзеляж A380 разделен на две палубы, соединенные между собой двумя лестницами. Ширина последних позволяет двигаться пассажирам в обе стороны, не испытывая дискомфорта или тесноты. Основа фюзеляжа выполнена из углеволоконных композитов. Задняя секция имеет стабилизаторы, а внутри установлено служебное отделение с газотурбинной установкой и генератором.</string>


    <string name="action_menu_1">Заголовок в меню</string>
    <string name="acton_2">Action 2</string>
    <string name="acton_3">Action 3</string>
    <string name="acton_search">Search</string>


</resources>
