<resources>
    <string name="app_name">11_Fragments</string>

    <string name="onboarding_text_1">
        <b>Eurocopter AS350 1</b>
        \n
        Eurocopter AS350 Ecureuil (Белка) — легкий многоцелевой вертолет, разработанный французской фирмой Aerospatiale в начале 1970-хх.
        \n
        Выпускается концерном Airbus Helicopters (ранее Eurocopter). Вертолет выпускается в Северной Америке под названием A Star.
        \n
        У вертолета есть двухвигательная версия AS355 Ecureuil 2. Так же, является базой для вертолета Eurocopter EC130.
        \n
    </string>

    <string name="onboarding_text_2">
        <b>Bell412</b>
        \n
        Bell 412 - многоцелевой вертолет, разработанный американской фирмой Bell Helicopter Textron на базе вертолета
        Bell Model 212.
        На вертолете установлен 4-х лопастный основной винт, увеличен запас топлива, улучшены скоростные и дальностные
        показатели.
        Первый полет прототипа был совершен в августе 1979 года. Серийное производство начато в 1981 году.
        \n
    </string>

    <string name="onboarding_text_3">
        <b>Mi-8</b>
        \n
        В основу аэродинамической компоновки Ми-8 положена схема с одним пятилопастным несущим винтом и рулевым винтом
        из трёх лопастей. Стальная втулка несущего винта с цельнометаллическими лопастями располагается в горизонтальных
        и вертикальных шарнирах и управляется ручкой циклического шага в продольном управлении. Лопасти несущего винта и
        хвостового снабжены электрической противообледенительной системой.
        \n
        В цельнометаллическом полумонококе фюзеляжа спереди располагается кабина экипажа. Внутри сидят бок о бок два
        пилота, несколько сзади посередине на откидном кресле размещается бортовой техник. Новый автопилот,
        стабилизирующий вертолёт по крену, тангажу, курсу и скорости, высоте и высоте зависания входит в штатное
        оборудование.
        \n
        Два турбовальных газотурбинных двигателя ТВ2-117А устанавливаются сверху корпуса вертолёта в специальных
        мотогондолах, боковины гондол откидываются и обеспечивают удобный подход к силовой установке для обслуживания.
        Воздухозаборник, размещённый над двигателями служит каналом доступа воздуха к вентилятору радиатора масла.
        \n
    </string>

    <string name="onboarding_text_4">
        <b>MilMi-26</b>
        \n
        Ми-26М – усовершенствованный вариант вертолета с новым несущим винтом с улучшенной аэродинамикой лопастей,
        новыми ГТД Д-127 ЗМКБ “Прогресс” мощностью по 10440 кВт, и усовершенствованным оборудованием.
        \n
        Вертолет обладает улучшенными характеристиками при эксплуатации в условиях высоких температур воздуха и
        высокорасположенных ВПП и при отказе одного двигателя. Максимальная перевозимая нагрузка увеличена до 25 т.
        \n
        В 1992 г. был разработан аванпроект, строится опытный вертолет, серийное производство планируется после 1996 г.
        \n
        В 1993 г. на 40-й авиационно-космической выставке в Париже демонстрировалась модель вертолета.
        \n
    </string>


    <string name="onboarding_text_5">
        <b>A320</b>
        \n
        Среднемагистральный пассажирский самолет Airbus A320 (Аэробус А320) разработан европейским авиастроительным
        концерном Airbus в середине 1980-х годов. В конструкцию лайнера было заложено множество технических новинок.
        A320 стал первым в мире пассажирским самолетом с электродистанционной системой управления (кабина экипажа
        оснащена боковыми рукоятками управления вместо привычных штурвалов). Также в конструкции самолета впервые были
        широко применены композитные материалы.
        \n
        Первая версия авиалайнера Airbus A320-100 была произведена лишь в количестве 21 штук. Практически сразу основной
        модификацией самолета стал оборудованный дополнительными топливными баками Airbus A320-200.
        \n
        Аэробус А320 является базовой моделью семейства среднемагистральных самолетов Airbus, включающего также модели
        A318, A319, A321. Использование передовых технологий предопределили успех проекта. Первые Airbus A320 вышли на
        воздушные линии в 1988 г. С тех пор самолет выпускается в больших количествах, порой достигая рекордных темпов
        производства для гражданского самолетостроения (более 40 самолетов в месяц). В настоящее время построено уже
        более 2000 Airbus A320, а количество заказов превысило 4000.
        \n
        Конструкция авиалайнера продолжает совершенствоваться. Несколько лет назад на крылья самолетов стали
        устанавливаться специальные законцовки "Sharklets" (шарклеты), которые позволяют снизить расход топлива при
        полетах на длинные дистанции. А в начале 2010-х гг. была проведена глубокая модернизация Аэробуса А320,
        результатом которой стало появление новейшей модели Airbus A320neo.
        \n
    </string>

    <string name="onboarding_text_6">
        <b>B737-500</b>
        \n
        Салон самолета выполняется, в основном, в трех компоновках.
        \n
        Существует вариант VIP класса, предназначенный для корпоративных полетов. При этом в салоне предусмотрено только
        56 кресел.
        \n
        При трехклассной компоновке, когда общая вместимость салона составляет 101 место, присутствуют: класс «Туризм»,
        51 кресло, эконом-класс, 42 кресла, бизнес-класс, 8 кресел, при двухклассной компоновке в эконом-классе
        установлено 108 кресел, в бизнес-классе – 4 кресла.
        \n
    </string>

    <string name="onboarding_text_7">
        <b>Boeing 777</b>
        \n
        Boeing 777 – дальнемагистральный широкофюзеляжный самолет, является одним из самых крупных двухдвигательных
        лайнеров в мире.
        \n
        Компания Boeing считает этот самолет самым потребительски-ориентированным в мире, поскольку в его создании
        приняли участие авиакомпании и пассажиры.
        \n
    </string>

    <string name="onboarding_text_8">
        <b>Eclipse550</b>
        \n
        Eclipse 550 – американский лёгкий двухдвигательный реактивный самолёт производимый авиастроительной компанией
        Eclipse Aerospace с 2013 года.
        \n
    </string>

    <string name="onboarding_text_9">
        <b>An-2</b>
        \n
        Созданный в 1947 году одномоторный биплан Ан-2 стал основой легкой авиации СССР и ряда других государств.
        \n
        Производство машины, получившей прозвище «Кукурузник», велось не только в Советском Союзе, но и в Польской
        Республике и Китае. Всего изготовлено не менее 18 тыс. самолетов в различных модификациях, причем сборка машин в
        Китае продолжается. Это достижение официально зарегистрировано в книге рекордов Гиннеса.
        \n
        Ряд машин, находящихся в эксплуатации, имеет налет 20 тыс. часов и больше. Это говорит об огромном запасе
        прочности, который заложили конструкторы при создании самолета Ан-2.
        \n
    </string>

    <string name="onboarding_text_10">
        <b>Cessna177</b>
        \n
        Cessna 177 Cardinal, представляет собой четырёхместный одномоторный лёгкий самолёт, предназначенный как для
        перевозки пассажиров, так и для транспортировки грузов.
        \n
        Массовое производство самолётов Cessna 177 Cardinal было запущено в 1968 году, в то время, как первый полёт
        этого воздушного судна состоялся годом ранее, в 1967 году. Основной причиной для появления текущей модели стала
        необходимость замены 172-й модели - Cessna 172 Skyhawk, однако, несмотря на достаточно хорошие технические и
        лётные характеристики, самолёт не воспользовался должной популярностью, ввиду чего, выпуск был прекращён через
        десять лет, в 1978 году.
        \n
    </string>
    <string name="onboarding_text_11">
        <b>Fokker50</b>
        \n
        Fokker 50 — ближнемагистральный нидерландский пассажирский самолёт.
        \n
        Совершил первый полёт 28.12.1985. Использовался, как региональный самолёт. Самолёт снабжен герметичным
        фюзеляжем, убирающимся трехопорным с носовым колесом шасси. Планер данного самолёта по большей части аналогичен
        испытанному самолёту Fokker F27, но он снабжен турбовинтовыми моторами ПраттУитни Канада PW125B с увеличенной
        топливной эффективностью и мало шумными шести лопастными винтами. Серийно выпускался в 1987—1996 годах.
        Произведено всего около 220 экземпляров разных версий самолёта.
        \n
    </string>
    <string name="onboarding_text_12"><b>Самолет Пайпер ПА31</b>
        \n
        Самолет Пайпер ПА31 Навахо (Piper PA31 Navajo ) спроектирован Piper Aircraft американской компанией в середине
        1960-х годов для частного использования, полетов на региональных авиалиниях, а также для чартерных корпоративных
        перевозок.
        \n
        Более длинная версия самолета под наименованием Чифтен (Chieftain) появилась в 1973 году.
        \n
        Самолет серийно производился до середины 1980-х годов.
        \n
        Всего произведено более 3500 экземпляров. Небольшое число самолетов было изготовлено в Бразилии по лицензии под
        наименованием Embraer EMB820.
        \n
        Также в 1974 году был спроектирован и запущен в массовое производство Piper PA31Т Cheyenne - корпоративный
        самолет с турбовинтовыми двигателями (всего построено 874 самолета).
        \n
    </string>

    <string name="article_1_title">Article 1</string>
    <string name="article_2_title">Article 2</string>
    <string name="article_3_title">Article 3</string>
    <string name="article_4_title">Article 4</string>
    <string name="generate_event">Сгенерировать событие</string>
    <string name="tags_filter_title">Выберите теги</string>
    <string name="dialog_apply">Применить</string>
    <string name="dialog_cancel">Отмена</string>


</resources>
